---
title: Пролог
subtitle: монолог Рассказчика
byArtist:
- name: Денис Шамрин
  role: Рассказчик
  image: /images/photos/den_1.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

<div class="poem">

**Рассказчик**

Теперь мы знаем: в этом мире<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Для фатализма места нет:<br>
Его законы оказались шире,<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Сложнее, чем движение планет…

Мы можем знать лишь вероятность,<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Лишь случай — полный господин:<br>
Из всех сценариев возможных<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Он представляет нам один.

Средь множества потенциальных<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Есть лишь один реальный путь,<br>
И то, что реализовалось,<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Уже не смыть, не зачеркнуть;

Но если воспроизвелись бы<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Былые в точности года,<br>
То предсказать сюжет дальнейший<br>
&emsp;&emsp;&emsp;Мы не смогли бы и тогда…

</div>
